股評人吳家順先生對區議會選舉有好大意見

藍絲扮中立 好嘔心

咩冇防暴呀 佢有冇投票有冇睇新聞架 收撚皮啦

麻煩大家入一入佢fb report佢

Push

Report吳家順